村民收60蚊幫遊客翻牆入動物園 落地即聽見獅吼

2017年04月04日

中國人實在唔怕死！浙江寧波早前有人為逃130元（人民幣．下同）的入場券，翻牆進入動物園最後被老咬死，近日在陝西西安一個動物園，竟有人收錢，拿長梯助人進入動物園以節省40元，有民眾翻牆入園後，竟然聽到幾聲獅吼，嚇得心驚膽跳。
涉事的是西安的秦嶺野生動物園，在動物園附近的圍牆外，有當地村民招攬生意，稱只要付60元，便可籍長近4米的梯，翻牆入園，不用買門券。
在村民的帶路下，想逃票的民眾在圍牆外準備，當村民見沒有保安員巡查時，便搭起長梯，民眾逐一翻牆，進入園區，他們的落點是動物園的「蟲蟲世界」，村民臨走時特別指示，不要到海洋表演場和馬戲大世界等要查票的項目。
不過，一名姓王的民眾沒這樣好彩，之前他也是貪小便宜，翻牆進入動物園，沒想到他們落點卻是猛獸區，一落地便聽到遠處傳來兩聲獅子吼聲，十分嚇人。
動物園的保安稱，周邊的村民組織這樣的逃票團，他們都無辦法追查，客服中心人員則稱，民眾要是逃票進入動物園，後果自負。
「95%以上中國人的德行，自己為了省幾個錢，貪圖點小便宜，反倒給老虎，獅子送免費餐！」網民除指摘村民組織這種翻牆旅行團，亦批評逃票民眾寧可花錢冒險，都不願買票：「有便宜就沾，出了人命就訛，沒有點做人的底線，臉都沒了！」

實體翻牆

食人肉毛色靚好多

似有仇口累死佢

支那人就係賤

動物園管理層：冇錢買肉比獅子食
下屬：我扮村民，之後咁咁咁咁

果度係餵飼區，不對外開放，食咗都冇人知架！

動物園僱用附近村民，帶為省門票的民衆翻牆，牆的背後為野生動物餵飼區。